今季五大聯賽新紀錄！山齊士單場創10次機會

在香港時間今天淩晨進行的意甲第32輪比賽中，山齊士（Alexis Sanchez）貢獻兩記助攻，幫助國米主場3比1逆轉拖連奴。

據《Squawka Football》統計，山齊士今場比賽共創造10次機會，成為今季五大聯賽中單場創造機會最多的球員。

具體數據如下：

創造機會——10

運動戰創造機會——6

助攻——2

合約戰士

神魔合一

山神復活

全能到仆街

真係全能到仆街